我想要出生入死嘅兄弟

兄弟 ok？

我毒撚

no兄弟？

你會嫌

why
u gay？

ching 比較有尊敬既意思

好過咩稱兄道弟 巴打

我太悶

原來如此

但我無

有咩問題

點樣出生入死

撞名阿ching

格劍決一生死啦

我想開個夢想grp

邊度撞

開！我跟

義氣！

有關係咩

想問下係點

想知下係點

好!

我都唔知 無人試過同我出生入死

最基本唔會出賣朋友

冇一世既朋友
亦冇一世既敵人

每個人都是其他人 人生中的過客

ai npc

done

你有冇夢想嫁

叫春谷不了

單人遊戲

我都想知到底我依家係咪玩緊連線mode

可能係
可能唔係

我想要朋友

冇諗過咩

想要邊種

好朋友

無人

who r u

人

嗨

唔記得我 sad

屌你改名

my name

徒兒！！

做咩改名！！

bobby

因為on9

點算好

一齊玩 一齊傾計 唔會bully我

被人起底

ok

really

想同我成為朋友 請pm本人

徒兒

why喊

中實紛絲

驚？

感動

有咩歌聽

聽開英文

介紹 plz

The Greatest Show Man

This is me

million dreams

2002-AnneMarie

Somebody - the chainsmoker

兄弟?會在遠方

thanks

自遠方來

大把大把

Just My type - the vamps

Rise - Jonas Blue

好多

英文歌 我都幾mainsteam
EDM都聽下
但係香港好少人聽英文歌

中學個班呢

各散東西 世界不一樣 圈子不一樣

徒兒你多愁善感
我推薦呢首比你

thanks cfu

徒兒聽開咩類型嘅歌

我每隔一段時間就會改變

孫燕姿/陳奕迅/dear jane/one ok rock/宇多田光
/王傑/王菲/The Cranberries etc

你應該鍾意聽blue 係咪？

我乜都聽 睇心情

咁你係做緊野?

英文舊歌舒緩頭痛

就黎啦

我真的頭痛了

出黎好難識返以前中學個砌

Only Time - Enya

中學都係咁攻心計

你間咩學校

八婆狗公學校

你kai嫁 我唔聽中文歌(接近)
利申 唔關政治事 K唱型象太差

仲有人講kai字....

中文歌=💩

你都老野?

香港係
中國好過香港
由其kpop返中國個啲 音樂上會好廣闊

I am still young

Eww Nah 中國嘅歌又係左抄抄右抄抄

因為音樂就係抄
只係有你聽過同你未聽過之分

一語道破

但都係唔鍾意普通話

總會有同自己差唔多既朋友掛

喔

1、2個 好開心遇到佢地

有我同momoland同Gugudan

一兩個都夠鳥

點解你要開過新ac

係我貪心想要一堆朋友

太多分配唔到時間

鍾意一堆人玩 奈何每次都會分裂 我係中間人

做游離分子咁?

唔係 我覺得凡事唔需要去到咁盡

都可以話 係無一個特定特別friend

冇。改左個名姐
因為momoland個Nancy好撚正

花心撚行埋一二邊啦

收皮 邊有花心
e啲叫大愛呀

名都改撚埋

咪係 之前明明見佢叫XXX我老婆

佢其實有精神分裂

就係比大家知
我愛佢
但
又愛她
先改名

幾耐之前。個時你叫咩名

都係呢個名

第一個名個時 3月左右 未見過你sor
e家第三個名

你唔係辛哪寶英係我老婆咩

第2個名黎

頂你

接唔到話提
Momoland - BAAM
Avicii&Otto Knows - Back Where I Belong
Zedd - I want you to know
椎名林檎 - 望遠鏡の外の景色
Nicki Minaj - Masquerade
Kygo ft. Parson James - Stole the show
Martin Garrix - Now that i've found you
Yellow Claw - Till It Hust
Calvin Harris - Feel So Close
The Chainsmokers - Roses
到死一直聽都ok

outdated

過時但好撚好聽

第一首訓歌黎

加油做你想做嘅嘢
無人會笑你
因為認真嘅人有著無比嘅意志
一定會成功
你係得嘅 唔好衰比任何人睇

wtf 歌詞黎嫁

你識韓文咩

無 純粹想講

Avicii嘅superfans曾經表示佢黎香港表演一定會去
結果無呢個機會了

Avicii - Waiting for love
必須看Lyrics 版
狗狗

我都熱血過

但
有人同我講過:
做到同想做兩回事黎
聽完理解完

我會改

加油做你想做嘅嘢
無人會笑你
因為認真嘅人有著無比嘅意志
唔一定會成功
你可能會成功 但衰左瀨其他人

你連 想 都覺得唔得 又點推動到你自己
的確 想同做係兩回事
但想得出 給人類無限嘅可能性
做得出 能力局限左自己
要靠想 去突破自己

唔一定會 一次就成功
但好多次 就一定會成功
其他人 wfc？

你Avicii fans?
Avicii&Otto Knows - Back Where I Belong先神

Avicii 記錄片
佢自殺前一個星期我先睇完
之前就 左

level開始好鍾意
day & night個mv都好鍾意
除左佢同王力宏合作個首啦

without you 失戀聽好sad

想我緊係想啦
日日想 秒秒想做音樂 想出名
但有幾多個做到

堅持落去會做到的
但堅持幾耐

我都要生活
最後只會變成 興趣

但會keep住學
等個機會黎到
之後出盡全力
捉實佢
我就咁諗

加油！成名請食飯

佢好多都好正
講緊唔出名個啲(電子冇人唱)
例如 avicii - X you

你想做Edm？

係就好

屌你 仆街
平時我都唔叫春
無啦啦 講咩人生姐

呢d唔係叫春
人生有目標係好事
我個人目標就有d搵唔到 好亂

想做DJ,學過打碟

但又like女團,想作神曲比女神

之前見你post話有人笑你 看唔起你
其實已經想同你講加油
哪怕係我地只不過某幾晚深夜係連登講過野
支持你

香港Edm 都無乜市場 加油 做開個市

有時冇先好
大把中學同學 有份工幾開心
有目標又做唔到先失落

所以最緊要有好老婆
有左責任個人會定好多同現實好多
其實好事黎

屌係 真係第一個名個時就芒我
大家咁話

行都入唔到
點做開
我所知現在作音樂勁係基本黎

屌 個名比你搶左

屌你 精神分裂

屌你！！！！！

你啱啱改我見住架

關咩事

不過我呢個好似可愛啲

膠又多個

屌你一陣有人叫 星之卡樂BBB

你唔好以為你會員number前過我就可以為所欲為

尋晚諗到 點知已被樓豬使用
搞到無哂霸氣

抄我就抄我啦 我感情台bobby教主黎

星之卡樂BBG呀 識唔識架你

差成位數 我係你就唔提啦

人起朵你起朵 無人識你呀

你肯定係d毒撚五十歲叔叔扮可愛想引人注意

我B你老母呀 打多個B都無人識你呀

還返個名比我呀死毒撚

星之卡樂B係我架

差人先生 佢偷左我個user name喎